世界第一反擊AMC係邊個？

iwobi

Kdb

Lingard

咁世界第一超級連結人呢？

何超蓮

皇馬時期奧燒

messi

KaKa

a米kaka

世界第一靈感男神呢?

邊隊最叻打來回高速球?

Xhaka

我

佢係主攻AMC 全主角

綠葉扮主角

迪馬係皇馬最後果季

美斯

牙朗係咩類型

反擊only

一九仔

沙拿？

最強五五仔呢？

Isco ?

KDB

半主角

佢同美斯都係打破足球理論嘅人
事實上佢哋已經係史上最強

最勁既靈感男神係邊個

卡卡

咁多人睇何蛇
全世界何蛇最識波 比何蛇教個隊年年三冠王

真心，聽何蛇好過聽球迷直播室
又中立又學到野
何蛇！啪啪啪！何蛇蛇！啪啪啪！

認真

歐陽耀沖

DMF Kroos

世界第一支點呢？

利雲度夫斯基

伊巴

垃圾用語

唔明點解會有人反何蛇
季初英超前6預測 準備叫糊全中

siuma

勁撚到呢

反擊AMC牙 唔係反智AMC

做咩咁樣話我個燒鵝脾

馬田斯?

G持何蛇